點解英超內戰會出現係歐冠?

英超係咪地球上最強聯賽?